鍾培生部車比人撞係咪手足做?

大快人心
鬧人係雞?
屌你老母啦
唔爭在私了埋大j 果部垃圾四驅車啦

手足幫手籌錢俾佢食沙律

開偈油蓋入沙律醬

仲有3架 你加油

5毛手joke呢鋪做到野

負評應該係比你標題！